wa屌你老母啲bot煩撚到

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

煩就咪撚上連登

已經兩個

你都弱撚智 有關係架咩

希望佢地靜下

樓豬好球

樓主除左反佩ching之外冇缺點

佢串過我

操行分俾我扣左2分

優點嚟

要串到我識笑先係優點

是

跟得貼嘅自己手動block啦

有

我撐笠清

笠你老母

有咩關係？